22歲情困男墮樓 送院不治

石硤尾澤安邨麗澤樓，凌晨近2時，一名姓梁22歲男子從高處墮下，倒臥地上昏迷。救護員接報到場，將事主送院搶救，惜終於不治。
據稱，事主從事藍領工作，與伯父及父親同住上址。他曾有一位同居女友，惟兩個月前分手，自此顯得鬱鬱不歡。事發時他與伯父在家，伯父正在睡覺。警方現場撿獲遺書，調查沒有可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

公屋1分

公屋仔最忌有女友

又公屋又藍領
係咪俾港女帽左

係咪連登會員

公屋藍領 我再講真係落地獄

但係連登人生大贏家係公屋+地盤

...咁佢依家都算贏嘅 早咗投胎重刷